國足軍訓：一日跑一次馬拉松

成功訓練我国足球員成為特種部隊

CLS 一日跑45 KM

我急不及待想去跑跑了

係我on9 定上面幾個on9, 點計45km出黎

你on9 得閒驗下智商 政府有津貼

係你on9

呢個好笑

訓練長跑運動員啫

咁你計到幾多?

你智障？馬拉松係撚45km，識唔撚識？

馬拉松係21km呀

你on9